零零後太黄：01-02年可新增選民40000人，登記只有9000人

2019年正式選民登記冊 25/9/2019 發表
2020年正式選民登記冊 25/7/2020 發表
換言之25/9/2019-25/7/2020出世嘅今年先可以正式登記成為選民

出生嬰兒數目

2001年 48219
2002年 48209

由於唔知出生日期具體分佈
只可直接➗平均數
2001 48219✖️97/365=12814
2002 48209✖️206/365=27208
=40022
估算呢批新一年先可以成為新選民人數有至少4萬
(*2020DSE學校考生=45931)

2018年正式登記冊
18-20 98506
2019年正式登記冊
18-20 110611
2020年臨時登記冊
18-20 119785

2020年臨時登記冊，18-20歳新增得九千個選民
注意，係18-20歳，計埋00 01漏網之漁(約四萬九)
呢八、九萬人，新增得九千個選民

變晒浮屍 空中飛人

手足

注意
我只係計出生人口
都未計中國新移民

你話係移民外國多啲，X咗多啲，定蝗B團聚更多？

......

覺唔覺得02年出世嘅人好撚on9？

九東困局：選民登記率最高，議席最少
九西 60萬選民投6席
九東 70萬選民投5席

未減大左一年果堆....

五字頭多6萬
六字頭多8萬
七字頭多4萬

十八二十多唔夠一萬

講真14-17果班先最黃

成年谷到咁恆 嗰登記比率只係微微升
即係同往年一樣 永遠登嘅投嘅比例仲係跑輸大市遠輸老人

70+選民68萬
登記率高達76%

未夠18已經申請咗，確認信都收到幾個月

佢哋制度外抗爭
爭取best 5DSE35+ 建設黃色o camp圈

有幾多個衝得罪講句9000人衝都無
另外個90000連登記都嫌類？

Dllm咁撚廢
我一夠18歲即刻去做選民啦
冇報果啲，祝你入毅進

Push

選委會 統計處啲數唔撚夾的
連人口分佈都唔撚並排的
所以都只係估算 錯就肯定唔少

唔好唔記得成人唔一定就係選民
投票率係比照選民人數而非成人人數

成人本身嘅登記率、以全港成人計算嘅投票率反而變咗一個迷

但人口普查又多以15-24、15-19等計算，最簡單嘅18以上以下反而唔知

所以只係睇數估，全港成人登記選民比率應該係高過65% 估架咋

18-25登記人數38萬，68%，唔高得平均幾多

btw
好多野荒廢丟空發臭wfc多年
2019先如獲至寶，衰太遲係無得怪人的

咁遲起步，妄想一步登天係更無可能的

2020年臨時登記冊，18-20歳新增得九千個選民[sosad]#good#注意，係18-20歳，計埋00 01漏網之漁(約四萬九)呢八、九萬人，新增得九千個選民:)

新增選民應該4萬幾至岩,用2020年減2019年個數會唔太準:
1.2020年班人大個左,會去左21-25歲
2.選舉事務署會扣返走d唔合資格既人(扣減近8萬名因離世和經查訊程序等原因)